心臟有事唔可以做粗重嘢 可唔可以做foodpanda步兵

近排好鬼窮 就黎維持唔到生活 但又無乜地方請人咁
多謝各位巴打

米9唔做model?

得個身高 無身材 同埋普通樣

命仔緊要

驚你俾個送餐app同班cs激到中風

真

做客都比cs撚

拎外賣都可以好重，拎著又要快行都有一定運動量

車手可能得，步兵一撚定唔得
步兵比你想像中辛苦好撚多架

唔得，遇到孖單加行上半山會好攰

我驚你比班撚屌派單組激到爆血管

呢個先係主要考慮因素
攞唔攞重嘢都係次要

有時一張單會有好多野，都幾重下

同埋呢排開始熱加埋口罩